一日升一日跌，真係傻既都識買啦

升